有冇手足依家已經敢光明正大攞住麥當勞外賣係條街行

以前都會有d心虛 依家真係唔會

朋友深黃黎，我問佢食喎食得，佢話m記唔算，我就走去，見到好多深黃都有食

所以我都買美心
d包真係平d

24小時 好難

有咩問題

好多連登仔都玩緊

日本光榮特庫摩完全監修嘅三國志.戰略版

同美國華納兄弟正版授權嘅湯姆貓和傑利鼠

心虛？你都幾廢

我吃了傳統美國早餐 pancake 薯餅

又唔見財經台用富途牛牛既人心虛？

成班廢柴根本做唔到唔用支那野

駛撚心虛

著餅真心好食

你食美國早餐之後記住要支持共和黨

咁樣幫襯m記罪孽無咁深重。

作寶晚餐吃咩

香港m記薯餅好食過美國9成早餐店薯餅

有點掛念上海小楊生煎。

今晚吃生煎飽。

連鎖*

小楊真心好食

你真心完未 平時假？

班食客額頭刻住深黃？
定係你見到佢地着着左深黃色衫？
定係佢地一路食薯條一路唱榮光一路叫光時？

見到佢地手機播住榮光食喎

佢熱血公民 知咩料啦

關你撚是咩嘈嘈嘈

賓真心on9

樂賽.

不嬲都敢，唔明有咩問題，班撚樣鬥夠黃未？

勁勇武。